有勇氣為香港付出生命既人入黎許計一計人數

肯唔肯 自己正負評

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

對唔住 我負評咗
我有家室 我唔再年輕 我無膽

雖然成日話要鬥長命，但如果真係有死士，我知我無資格阻止你地

所以我想比你知道，我希望我既人生經驗、金錢經濟、知識水平可以為你分擔哪怕一點點。我唔夠膽付出生命，但一定揾方法支持你地